用咗半個鐘思考人生

人老了 一事無成 渾渾噩噩

思考咗啲咩

出前一丁買5包裝好定係散買好

咁最後？

平凡人就係咁
唔使咁難過我都係

買營多

有冇睇蘇格拉底